東涌廢老：政府應該向旅客宣傳香港其他景點

東涌廢老：咁多人，我買唔到飯食啊，好心政府宣傳下，等啲旅客去下其他地方，唔好來民居地方旅遊

禮賓府

介紹下富東廣場

人地黎買野

你就以為人黎觀光？

親，在東薈城後面的富東商場有很多隱世小店啊

包容下啦

華富邨棺材
等佢地挑戰迷信

老吹吓東涌d屋邨地靈人傑
出產過唔少傑出人物先

唔係有大陸旅客光顧間茶餐廳一早執咗啦！

港島gogogo